今日！係！我的死忌！

元首

sieg heil

永遠的 Führer

你唔係去咗阿根廷咩